ZenFone 3S Max 香港有冇得賣??

幾正，大電一流

咁垃圾 mtk u 喎
ZenFone 3 max 屌打佢啦